## Es ist geschafft

Am Freitag, den 22.04., wollen wir gemeinsam mit den Kommunionkindern den 90. Baum unserer
Aktion „90 Jahre – 90 Bäume“ pflanzen.

Im Anschluss laden wir alle BürgerInnen zu einem kleinen

## Sekt-Empfang

ein